有二十幾萬 請問可以點部署

小弟乜都唔識 求指教

可以請菲傭服待你

馬會

俾晒我

祖記

一鋪過

去銀行買實金 擺係度都升

借少少俾我

50% ARKK
50% TSLA
10年後多謝我

部署比我
一年比返10%你
sound fair enough?

乜都唔識既話，錢定期半年，用半年時間上YouTube 學下先。

有咩channel 推薦 完全零知識

睇開師傅，最緊睇coco 哥

無咩channel 特別好，我有幾個聽開既

for 新手: 我要做富翁 (資料好齊，不過有1%既野唔完全準確)
for 貼地: Coco 哥 (平民角度既深入探討)
for 專業: Ng Ming Tak (pro, 不過講野有D悶同埋topic 較離地)
for 另類 tips: eDigest 諗sir (有D concepts 好顛覆傳統概念，不過有D hard sell, 同埋present 唔夠有條理，有時要聽幾次先知佢講咩， 同埋佢收錢既courses 評價唔太好，D 人網上都搵到佢講既野。)

1注獨贏1038

一半攞嚟儲一半攞嚟養另一半